【雷鬼頭】無知一問髮型撚請入

如果要整佢呢個頭 唔駁髮的要幾長同埋幾錢 如果方便的留埋個髮廊地址

利申：我留top knock 頂啲頭髮啱啱掂博頭

推

我覺得無返咁上下黑都難carry

咁我自問都曬得幾黑嘅

咁貴㗎咩
我諗住二 三千蚊咋喎

但其實要留到幾長先可以好似尼馬個頭咁

利申唔想駁髮

佢本身個樣好傻仔整完好型

佢地唔洗頭個頭都唔痕唔臭
所以亞洲人都係唔好較咁多嘢

係咪真係唔洗頭？

好似係電到個頭傷晒先整到
要坐成日係咁電 所以一定貴
同埋要用粉洗頭
利申 有諗過整 但真係難carry

應該有方法洗嘅我估
btw咁耐都冇髮廊撚入黎

緊係冇人入黎啦，呢 d 困身工作價錢自然收得貴，樓上話 $6000 咁既街坊價都話嫌貴，搞你成日阻住個位又要浪費人力資源，整你一個頭倒不如做多幾個客冇咁嬲。

型同柒一線之間，照下鏡再決定

咁我又冇嫌貴 只不過係超出我想像姐
巴打冷靜少少

我都係講緊事實。

咁我都好樣過條片果個嘅

一個月浸一次藥水洗, 你頂到?
就黎夏天, 你個頭會臭到痴線, 行過D人會UM鼻

兩三日洗一次
用洗頭水